Biden手背枝針係咩嚟

有人話靜脈注射窿？

防腦退化針

中共機械人?

其實會唔會真係選選吓瓜撚咗

未選已中武肺

佢係機械人，個窿差電用

吊鹽水個舊野咋嘛
大驚小怪

維吾爾族醫生: 中國為控制生育 強制移除維族女性子宮 棄嬰仍有郁動

#31 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴呆到連罩都帶反咗